\assignementTitle{}{3}{}

Для транскрипции у прокариот верны утверждения:

\begin{enumerate}
    \item Промотор необходим для связывания РНК-полимеразы с ДНК
    \item Для начала транскрипции требуется затравка 
    \item Транскрипция начинается с посадки РНК-полимеразы на стартовый кодон
    \item РНК-полимераза останавливает свою работу при синтезе терминирующей шпильки РНК
    \item Для связывания РНК-полимеразы с ДНК требуется $\rho$-фактор 
\end{enumerate}



\answerMath{1, 4.}